呢期潮流興係咪紋眉？

興左好耐，都係畫眉自然

咩世界

好撚柒

不嬲都好撚多上年紀師奶去，懶得畫

啲女仔好心機畫啫

係佢地紋得柒啫